[寫真JJ] 河合奈保子 - Sunshine Venus

Naoko Kawai 河合奈保子 - Sunshine Venus (1986.03.25) (62P)

呢set完

Ching 你好有心
一路keep住upload啲日本寫真上黎
估唔到會有河合奈保子
好鍾意佢個腩

佢個腩 笑左

你果啲佢已經叫fit左
再早期啲佢個腩仲正

你是fans

我係早兩日係youtube睇睇下中森明菜機緣巧合下先認識河合奈保子
發現佢人靚波歌甜
日本少有有身材又唱得既偶像